[Gay Post 29] 讓戰爭在雙人床外進行

[Gay Post 29]
讓戰爭在雙人床外進行

親愛的朋友您好，歡迎您來到我們的Gay Post。
今天過得還好嗎？此刻感覺到性福嗎？
現在，我們想要邀請您，打開腦洞，
與我們一同聆聽，巴打們的心情記事。

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

雙人床
by 余光中
[i] 讓戰爭在雙人床外進行
躺在你長長的斜波上
聽流彈，像一把呼嘯的螢火
在你的，我的頭頂竄過
竄過我的鬍鬚和你的頭髮
讓政變和革命在四周吶喊
至少愛情在我們的一邊
至少破曉前我們很安全
當一切都不再可靠
靠在你彈性的斜坡上
今夜，即使會山崩或地震
最多跌進你低低的盆地
讓旗和銅號在高原上舉起
至少有六尺的韻律是我們
至少日出前你完全是我的
仍滑膩，仍柔軟，仍可以燙熱
一種純粹而精細的瘋狂
讓夜和死亡在黑的邊境
發動永恆第一千次圍城
惟我們循螺紋急降，天國在下
捲入你四肢美麗的漩渦

唔係30咩

30啊柒頭皮

又出錯了

成日錯no

開過啦柒頭

數學白痴

成日錯

唔怪你

會唔會自己一同零都唔識分

你超越咗呢個層次

由於Post號錯誤，
請移玉步到新Post討論：

不便之處，敬請原諒。